（救命）比人拎左部電話

今朝搭的士 落車掛住找錢
唔小心漏低部iphone

打返去搵 已經熄機
有開find my phone 有back up

打左百尻幾個電話 突然通左
係find my phone 見到係皇崗...
我有咩方法可以拎返部手機？

部手機女朋友送 唔想死住
想搵返部電話......

係皇崗無得救架啦

我預左買過嫁啦

但真係 唔撚想咁易益啲仆街